邵嵐粉：冇武器唔代表冇威脅，國會警察射得啱

咁10.1黑警係咪都射得啱

依條女係痴撚咗定點

照計左膠唔一定係收支共錢，好多時只係狗眼看人低以為自己看透世事

國際線邵嵐：多謝警察射死暴徒

咁多地方唔射要射頭
影片清楚見到槍手係雙手拎槍近距離睇住個頭黎射

邵嵐：👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️黑警萬歲！先殺哂手無寸鐵既侵粉同香港黑暴，國際戰線贏緊一半

同依啲人拗無用

依種人就係要活係極權下先得
每日提心吊膽過日子就啱

27軍都殺得啱

冇武器唔代表冇威脅,日本皇軍射得啱

侵粉 = 流浪狗

64都係正確
暴徒應該消滅

條臭閪藍屍上身

條on9完全冇邏輯
按佢論點1 2
香港所有有示威既手足都係抵死
依班自稱國際線既人真係笑話

今日的我打倒昨日的我

Engagement rule，佢地開得槍就係要射到佢neutralise 為止
問題係點解要開槍，唔係射邊

仲講咩save12

係佢地眼中都係暴徒

關SIR做得岩, 一定要射死熊仔餅

支持香港警察止暴制亂
射死健仔, 射死熊仔餅

開右派新國際線

佢地左派國際線
可以繼續遊說

但唔好比佢地全權代表我地

條臭閪好強調兩點 但都係無邏輯
(1) thank you police個tweet喺開槍前出

即係無開槍就justify到撐警？612無開真槍喎，係咪平反下先？

(2) ted cruz等共和黨人都有多謝警察

人哋係咪拎住香港人嘅血汗錢做議員先？邵嵐你巴閉係美國出世(咪又係讀shitty)，但你咩身份呢？無諗過講呢番話嘅影響咩？唔怪得你上DW割勇武蓆割到咁過癮

李家超上身?

我都話李私煙係咪上左人佢身?
反正兩個都咁醜

次次一睇到呢d comment 就好想笑
好多人以為打機睇戲咁可以隨時揀打手打腳

Antifa 放火 = 幫條街消毒
侵粉示威 = 恐襲殺無赦

d左膠賤種cm 唔睇名仲以為save hk

咪呀
一陣兒登要訪華, 呢班臭左實屌我地搞搞震, 破壞中美關係良好氣氛

劉曉波講過屠城前發現有學生拎槍
佢即刻打爛晒 打到手軟
照咁講 解放軍清場都係好撚合理

以前覺得班撐警廢老話課金比政棍 係傻仔
而家真係要真心諗下

國際戰收皮啦

你睇Twitter 個info 寫住 #milkteaaliiance 既香港ac
十居其九都係呢堆雙重標準左膠

咁精準射到頭

泰國都快撚D射死D泰國仔

呢班咁既賤種

再重複一次 左膠係永遠敵人

做差佬唔代表係正義

即係健仔抵撚死

我以為鄧炳強講喎呢句嘢

以佢講法
64一樣冇錯

當一個人講嘢有既定立場
佢就會千方百計去維護自己

好似猶大出賣耶穌係神嘅安排咁

邵嵐

開始懷疑呢班所謂國際線係咪中共大外宣

講埋啲嘢打自己多過打敵人

唔好講64咁遠
佢仲夠膽講SAVE12就係一種極大侮辱

真

所以我覺得點都好一定要拉埋啲左膠落水 唔可以畀班撚樣逍遙快活

真正國際線捉曬去坐或流亡

天安門廣場學生冇武器唔代表冇威脅

27軍射得啱

唔係大外宣
只係民主共產兩黨共識, 不謀而合

其實我哋根本就要自己起番個右派國際線同啲左膠割席

只係牆頭草 話咩驚得罪拜登

Twitter 有啲冇頭像英文流利既小粉紅，陰啲陰啲又話侵粉同香港勇武一樣係攻擊黑警

由頭到尾都係exploit 香港人去拎個人政治利益

64屠城無錯、南京大屠殺無錯

George Floyd 冇比人射死算便宜咗佢

所以點解我多次強調左膠係永遠敵人

北京班學生曾經有武器喺手
有傳係從京城解放軍流入
劉曉波都證實過 證明清場有理
民運學生都係歹毒圖謀發動政變 推翻共產黨

李桂華啲FD

正正係典型左膠行為

係呀, 我意思係分兩條路走都危險
呢D左仔隨時行行下掉轉槍頭
真流亡義士, 你地小心呢D左仔呀, 隨時公子獻頭

手無串鐵既示威者原來待遇係民主國家仲差

she posted it before the shot

完全同意

唔止流亡義士 就算我哋將來去到外國英國 都要完全同啲左仔切割 分分鐘學你話齋調轉槍頭射鳩你

咪撚搞 去到歐美以右派掛帥
一定俾班左膠搞撚死
仲死得快過香港
拆大台就得 唔使重蹈覆轍

歐洲右翼抬頭

快撚啲去死

呢樣真，去到外國唔好見倒香港人/台灣人就以為一定係真手足，凡事低調先

有得揀我會選擇逼死啲左膠

邵嵐一係就執口水尾一係就自打嘴巴雙重標準，啲opnion得隻言片語，就算gphone同羅冠聰都係兩黨共識派，打親依啲爭議性論點都完完整整，多面角度
邵嵐鸚鵡學舌，可唔可以快啲收皮求求你做吓好心

如果我有本死亡筆記喺手
呢班左膠必然死得慘過林鄭同689

請回想14年發生嘅事，了解香港老泛民及其爪牙嘅本質

左膠嗰台戲已經開始做唔落去

露出猙獰面目

你都痴痴地

你條咩rules黎

軍人同警察 use of force係兩回事

梗係關打邊個位事啦
弱智都知打頭係致命武力
點會唔係打center mass

呢條臭閪好自豪自己有票㗎
把口死都唔撚收 一係就喺shitty大莊搞批鬥
鬥到人哋自殺都得

老泛民而家比狗咬
我都有D開心

即係點？美國開槍啱定錯？媽好亂

左膠就係一班精明到仆街既自私撚
就好似荷里活個班咁

佢哋邏輯就係
撐Trump就等於暴徒
之後就會支持香港黑警

如果係咁一開始就咪blm 啦

唔會呀
佢係手足活係極權前就會走先

same

左膠真係賤到冇朋友

去到美國變撐警藍絲

賤人中嘅賤人

都cls
我唔支持BLM 都唔會支持美國差佬開槍

呢班日日屈人nazi / facist 既左仔先係最非我族類 其心必異既痴線佬

對荷里活班偽人嚟講
BLM就等於以前香港嘅清潔運動
包冇死 實有光環
Avengers嗰班同皺皮倫根本無分別

邊忽似暴徒，對比吓BLM

二分法唔使用腦嘛

香港左膠都係經典

所以大家睇清楚左膠嘅真面目

去到外國千祈要同呢班人切割

唔扣幾頂帽子俾你點引人集火你呀

根本呢班人先係最歧視嘅人

唔係香港人道災難邊個得閒見你邵嵐
普通cityu人點去到美國權力圈

點解國際線變國際打卡線
因為周圍打卡就可以周圍同人講識邊個邊個,做下一個何志平

呢班人點解講唔可以mild d 你自己點諗係咪一定要講曬出黎累街坊
總唔可以一邊話代表香港人 一時就話言論代表自己吧

唔係二分法
而係先扣帽子
因為你講既野令佢地駁唔到

扣帽子就可以令你無論講得幾有道理都冇用

呢套係左仔家傳之寶
50年代共狗都係咁樣打「走資派」

之前喺倫敦多倫多嘅港人集會俾支那狗搞
當地警察拉鳩佢哋維持秩序
大家都係好mild地多謝當地警察
亦會戴定頭盔 讚當地警察以踩低黑警
點會咁撚戇鳩就咁話thank you police
呢條傻閪仲覺得自己無問題
靠佢做游說真係死過臘肉

宜家美國左中右政客、包括侵本人都係譴責入侵國會大樓者同多謝特警，我想問你諗住打咩國際線

如果唔係點完成佢哋階級鬥爭嘅大業呀

其實係全世界都係咁
只不過以往呢班係香港只可以依附販民
所以惡唔出樣

而家佢地去到外國痴到牙joe 咪唔扮弱者

左膠唔會入黎架，佢地淨係識開新post避

譴責入侵國會大樓者同多謝特警就真係民主共和兩黨加侵本人嘅共識

Keep住唱反調 discredit佢哋就得
香港人唔撚so呢班國際線政棍
佢哋仲點會有說服力

左膠叫人相信制度都講得出啦

呢班虛偽賤人根本毫無底線

相信制度呢啲嘢係左派講嘅咩

右派政客心入面頂多咪覺得衝入去係鲁莽,搞ROUND件事

真係好撚憎呢班撚樣

愛國愛到死撚埋，仲要被人扣頂黑帽，我真係屌佢老母，咁撚人渣畜牲都不如，人都死咗仲要毀人名節，俾人光速切割，最痛嘅一定係同路人嘅一刀
(至少查清楚先，一秒落結論你係咪神啊，定係仆街冚家鏟投機分子)

相信制度咪即係袋定先個論調
信基本法會循序漸進達成普選

登粉鬥侵粉 製造矛盾 無限放大
橋唔怕舊

佢地心裡面點諗我唔知啦，GOP同侵全部出哂tweet公開割席就係人都睇到

佢地未掌唔權咪唔信制度囉
掌到權就梗係信啦

保家衛國死撚左仲要即抹黑

即係同全美左中右政客唱反調?

GOP+TRUMP+DEM全部都譴責入侵者+多謝警察，我地做美國遊說應該唱反調譴責警察多謝入侵者？

最緊要群眾鬥群眾

算啦 我唔想再聽左膠顛倒是非 我撐中共算
我係中國人呀屌

被侵抹黑同譴責

//“I would like to begin by addressing the heinous attack on the United State’s Capitol,” Trump said. “Like all Americans, I am outraged by the violence, lawlessness and mayhem.”//

我都覺得歐洲啲左派正常好多

左派呢個名就係畀啲賤人左膠玩爛

左膠根本借左派之名行獨裁

咪話左左仔掌權一定會變共產黨

呢個啱吖 美國從來都冇出現過法西斯

美國班左膠根本一路都係打緊稻草人

yup

打頭同打手腳都係一樣咁難
最易打係打身

自稱大平等左膠都會笑侵粉學歷低啦

游說？

游說拜登同民主黨取消所有香港制裁法案
仲會宣傳香港一國兩制運作良好

知道你班香港人撐Trump
以佢地角度撐Trump = 暴徒
自然會多謝香港黑警同明白特區政府苦心

呢個真係左膠金句

左派本身冇問題，但係左膠為咗嘩眾取寵，成日走去上綱上線，俾人批評成日就話人法西斯，所以搞到依家咁

邵嵐：
香港人撐Trump = 暴徒
原來香港警察先至係正義
國際戰線會游說民主黨控制
參眾兩院取消香港制裁法案

因為左仔個套就係要「階級鬥爭」

你一反佢地
即刻屈幾個罪名俾你

一潑污水就可以搞到你忙住證自己清白

左膠眼中既侵粉/香港黑暴

你地可唔可以比啲新意？
又係個招 用左咁鳩多年都唔厭嘅咩？

NXPS 咩人嚟㗎

呢招果然係左仔嘅傳家之寶

冇錯 只要一扣帽子
成件事就由你屌佢 變成 你要搵證據證明自己唔係「racist /nazi / facist 」

藍屍

即lock
笑左

毛左d嘢

支持樓主
記得批鬥哂所有支持過國會警察執法嘅美國政客別讓他跑了一個都不能少

呢班所謂敖家軍國際線真係好撚倒米
隨時到返轉頭宣傳一國兩制良好
真係難為咗Gphone.......

btw ........Gphone係買兩邊
GOP DEM 兩個都照奶

(佢都講過見GOP仲多過DEM)

Solomon 都讚同佢買兩邊

呢班所謂國際線咪就係親美國民主黨，而家民主黨贏硬咁濟緊係要附和

呢件emotion_att 又係個堆垃圾左膠
仲有個hxxxxxxx

屌，睇名已經認得，又係呢班賤種狗明珠台

親美國民主黨唔緊要
但係食相可唔可以唔好咁肉酸
學下Gphone同羅冠聰唔會做到咁肉酸
HOCC 起碼都潛水唔出聲好過出聲啦

數得出都係果幾個次次都精英教訓人既口吻，好易認

件emotion _att 之前被我屌兩句就block 9我

其實我真心想知呢班人有幾「精英」
係咪以為全世界得佢地讀大學

呢班屌無用，唔會怕唔會理唔會反思，我屌左佢地成年佢地刀槍不入面皮

巴打

你個post 用3日時間推極10頁都冇
唔該用你自己創意辦法
叫多D人睇你個post啦

你引用我留言係冇意思的

你屌多佢地果班幾句，試下。佢地就會串你唔睇英文新聞；你貼新聞link串佢，佢就貼社評當駁左你；你再串佢屌佢，佢班明珠台友就嚟取暖。

唯一pattern，loop足年幾，自稱香港國際線唯一霸主既人你要識

我覺得你條傻閪好笑啲

Twitter 都爛撚哂，呢啲post 又唔見佢地block，成堆牛鬼蛇神

黃絲精神分裂嘅人板？

女權撚
黑命貴撚
反侵左撚 班支持者
其實係冇奶酪俾人郁

大大力咁人格謀殺個motivation
唔會係興趣使然掛？

幫推

nobody鬥氣左膠

佢咁樣講咪俾共產黨有口實話香港開槍做得正確
真係癡撚線

佢係特勤黎
唔係警察開槍
國會係特別範圍，同白宮一樣
Trespassing 係可以shoot to kill

但我覺得係misjudge 嘅
始終有好多方法可以阻止佢入，但佢無做到

當然唔夠你地勁啦 數百個帳號
點夠你地玩呀 批鬥網台個post又多讚又推得快

咪姐係梁匡智個種
不過梁匡智唔夠人多先要扮死

仲有 會話你啲野根本冇人睇 所以你本人都冇ground / points

平心而論

美國合法有槍, 真係唔知你咩人會唔會突然拎巴槍 OR 炸彈出黎
美國警察係幾大風險, SO IF 進入限制範圍會分分鐘先拔槍

平心而論 習種是最好的

佢係咪共諜嚟？

你用番人地嗰招污水柱巨炮
就會變

唔啱聽就五毛架啦

由頭到尾呢班都係exploit香港人身份去拎政治紅利

你話緊習種呀？

其實我blame邵嵐衝出嚟柒，開槍嗰個未必錯，但係死咗嗰個都未必錯
我好懷疑點解咁重要又咁易俾人入去，我想知有冇衝突片睇? 跳曬step直接就殺咗個人咁...

唔要做避孕套啊

外號人間兇器

你又知佢哋唔係咁諗？

我試過貼聯邦法院link都要俾呢班話無point呢下先勁

Agree

佢thank you 個twit唔係射之前出架咩

早幾日睇大紀元個香港記者
去採訪TRUMP嘅集會
個個鬼佬鬼婆見係香港黎都話Free hong kong
班左膠撻stand with hk個朵肯定有光環
大把貨去排倒米

匡智會絕對係佢地其中一個，肯定有開分身去幫口。見過幾次匡智會fb用返明珠台口吻教撚訓香港人同連登仔

佢地姐係美國建制派
(當然美國建制派姐係自稱支持民主制度啦 利申返先）

咪exactly上面講個套扣帽子
屈左你係「低學歷」先
咁你貼咩都唔會覆

stand with? useless

政治紅利就佢地食晒，俾支那講收外國錢既污名就全港年輕人食

如果射殺退役空軍沒問題，咁BLM麻煩收收皮先

所以FB佢地偏低調
因為FB 香港人多

但Twitter 少人用兼可以匿名咪成班一齊圍

國際線好多「村民」，所以我唔奇怪佢哋會咁講嘢；人會改變基於現況令佢不滿或不安，所以泛民支持者先會一直大減，但某群人正正係堅持唔改變先出到上到位，所以都乎合人性。

我個人其實唔覺得需要講到咁極端，佢哋奶哂共，中共控制一切，成件事只係美國左翼同民主黨點講，佢哋就跟到足，如果佢哋有思考過自己唔係美國人而係香港人，最少都會包裝一下句說話，言下之意即係佢哋都只係冇經過個腦就直接由個口噴出嚟。

衝入國會件事其實冇對錯，民主乃民權之體現，非單純有投票即民主，美國嘅民權其實真係包括阻止政治運作，憲法白紙黑字所寫，有人不認同乎？

當然有人會講，佢哋正正係要推翻投票結果先衝入去，推翻所謂大多數人嘅決定，先唔講｢大多數人｣個百份比真係幾大多數，將國會示威者視為要推翻個選舉制度直接用武力任命一個人去做總統依個講法，先係將成件事過度簡化而扭曲整件事嘅角度。

投票為民主最重要及核心嘅要素，咁點解每次重點後都數字前後有誤，緊記，現在已經係廿一世紀，有科技嘅幫助下，最少都出現一大部份區域係前後數字一致方更合理？

果群美國人民唔係單純因為支持嘅候選人落選而到華盛頓DC集會，請睇到國會外更多更多嘅人，佢哋只係希望政府政客正視選擇嘅公正性，對重要又神聖嘅每一票，還一個公平，利用現有行政或司法程序好好審視整場選舉。

站係國會示威者嘅對家，例如上面所述一群「飯狗」，佢哋可能更唔明白民主嘅意義；我見到一副食相就係｢家陣我選贏咗啦，唔好搞咁多嘢，我就係代表民意，我就係民主！｣

咁嘅民主意識，投票都只係選皇帝。

我個人一直都唔信侵會犧牲美國利益(...甚至美國人嘅生命) 去幫香港，所以冇視過佢為救世主；難聽講句，邊個人上台都好，都唔會因為我哋｢大香港｣嘅民主自由人權而出兵消滅中共，先唔講冇政客有咁大嘅志氣以消滅獨裁者為己任，請大家回顧歷史，何謂冷戰為何冷戰，再睇今日俄羅斯嘅存在及影響；美國於國策上對大型獨裁國家嘅極致，只會係針鋒相對，咩嘢｢Sir,this way｣真係諗多咗。

香港要光復，就要脱離共產黨統治，不論正反雙方都應該同意？點解會係邊個做美國總統依件事上嘈到分哂家？會唔會搞錯咗到底香港需要乜嘢？

就算想反駁，都停一停諗諗上面幾個問題。

好多人都俾「滅共冇可能，就代表唔可以脱離共產黨」困住咗，不論係支持侵定支持登嘅人，佢哋都冇思考過其他可能性，其他轉機，其他辦法，其他出路，先搞到執著係一件跟本幫唔到大家太多嘅事上面，全因太多人嘅腦回路一直都係｢只有美國有足夠實力同影響力去滅共｣依個圈圈內不斷咁轉，但細心一諗，佢有實力，但中共唔侵略佢，美國真係會開戰？

咁不如關注多啲印度，印度同支那開戰可能性更大。

請大家保持思考，依個世界冇救世主，只有辦法同結果，只有行動同成就，有時間包結美國總統同政客，不如去包結一下軍火商或者走私客。

講出了重點

係就係
可以收埋啲武器之類
但同開槍都差十萬九千里

到依家都仲有咁多on9 連登仔
警察同特勤都未分到

左膠就係咁

為左宣揚右派理念，國際線都去批鬥咁樣幫到香港d 咩？

最實際都係整返隊右翼既國際線，好過搞鳩人地左翼國際線。

邵藍

有進步

呢條八婆收聲啦

藍絲

high ground obi wan

香港流亡左派賤種雞：我呢，就食過一尺長洋腸同識講英文，你班留港唔識英文唔打國際線既廢柴，算什麼東西？

呢的post一睇就知係風向撚。不停發言嗰幾個成年冇出過聲，忽然咁擁躍😂
咪以為連登仔真係冇腦先得架。比人射死個女人，係主動衝入國會，警察已經警告過佢幾次叫係唔好再爬入來，否則會開槍。成班風向L就用埋的乜野612呀，64呀來做例子，真係笑L死。
不推文 + block 😊

咁講香港警察開槍都做得岩啦

痴撚線唔知咩logic, 唔合你意就屈毛風向L PR, 人地夠可以話返你係邵嵐粉, 有閪意思??

呢隻臭閪幾時死？

今次個龍門擺係邊

唔明

熊仔餅比關sir射抵撚死

盧斯達：「相信陰謀論的特朗普支持都是甩皮甩骨人」

所謂「國際線」咪一直批鬥右派

左派反Trump上腦

點睇都似你先係從來唔出聲突然極活躍喎

國際線=國際奶登左仔線

聽講好似係班國際線左仔批鬥先喎
敖狗舊年6月柒完潛一排又出返黎

佢咪正宗左仔嗰套囉 將個帽子扣返落你度先

龍門搬到出外太空

不過佢都有樣嘢冇講錯

右翼應該集合唔可以畀左仔搶曬啲話語權

冇武器唔代表冇威脅
姐係神獸出動係冇問題

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

果隊人既內部指引係一開槍就要射頭。

連登仔槍都未摸過 淨係睇到個結果 就打晒飛機
佢爬緊入去 個人郁緊 縮到成個波咁
開槍果陣後面一堆人 子彈有機會打穿再中第二個人 𣈴高少少係正常

都係果句啦，面對極權仲分左右派互鬥既，成熟極有限

你有冇諗過左派本身都係極權

屌邵嵐既點睇 Hawley 同Ted Cruz多謝國會警察

佢哋豬你又陪佢豬，買哂兩家唔好？一定要買死一邊？

而家嗰班左膠係瘋狂批鬥其他香港人喎

當佢哋透明就好

俾人屌就屈毛，呢班明珠台已經無招出、無道理講、無論述可以駁

打一大堆字都唔知up柒

其實你唔出聲真係冇人當你係啞
查實佢國際線係做過啲乜

唔好咁駝鳥啦
你無視唔代表佢地唔係度
調返轉 佢地而家就係以「香港人」身份起緊台

買哂兩家唔係唔好 而係你根本買唔到兩家
係右派度comments/講中立少少都已經比人屌 陶傑果篇咁既野都可以比人屈做white supremacist 咁試問你叫人點樣買哂兩邊

咁1111都開得岩啦
咁71香港人係咪暴動啊

如果你要將左派全部歸納做左膠，極左，咁無論咩派系都係極權

按佢邏輯，7.1衝入立法會已經要開槍射殺

如果依佢個logic 即係之前美警殺黑人都應該冇錯

支持樓主個名

del咗？有cap圖

sorry應該係左膠

班左膠瘋狂批鬥其他香港人

面對極權仲分左右派互鬥既，成熟極有限

中曬你呢句 唉

左膠極權

左膠真係神憎鬼厭

唔撚明點解呢啲國際線天才咁鍾意評論人地政事

收皮啦，邵嵐本身個人格就有問題

逼撚到人自殺

果然盡得鬥爭文化真存

人地冇武器
講乜撚野ROE

問題係點解要開槍
盲？

係呀 人民反抗一定係大威脅㗎啦就算冇武器 咁你咪可以殺曬佢

都話左左仔有權就階級鬥爭

你講緊許穎婷？

你叫佢返嚟香港生活感受下先啦

我真係完全諗唔到香港人會講得出哩番言論
仲要係手足

你應該同敖狗講先

咁講法，係咪衝左一百個人入黎都要射死哂佢地呀

問題係我揀兩邊唔得罪，國際大勇就代表香港人笑侵撐登，咁叫做買曬兩家？

仲有，你識買兩家人地唔識？做乜要為香港得罪中共

共諜支那雞

好心唔好為駁而駁啦，依家左膠掌權咩。

個個自稱右派淨係識狙擊左膠，不如整理下自己既理念，做好論述宣揚好過啦，香港想搵個似樣既右派政治人物都搵唔到，點制衡左膠呀？定其實你地只係反左派，冇自己既理念？一個淨係偏向其中一派既革命我睇唔到有贏既機會。

依家小朋友齊打交咩

共諜支那雞
一年半前我已經講過
攬鈔絕對係下一個

睇你呢d comment 就真係笑出聲
武力使用手冊一定係話打身 唔會打頭手腳
你以為自己玩緊CS 拎起把槍就有個準星出現呀?

民兵組織，槍會之類

無一個國際線
係同呢班人connect

而家呢個環境仲唔係左膠掌權？

左膠何嘗唔係你口中做緊嗰啲嘢 只係反右派only

郁啲就帽子亂扣

而家右派畀啲左膠瘋狂追擊點樣宣揚自己理念

香港本身嘅小政府大市場就係右派 而家你支持呢套實畀人屌 我就支持呢套嘅

左膠瘋狂追擊其他香港人先你唔屌佢反而屌我哋

鬼唔知買兩家

而家係有人代你押死一邊吖嘛

而家邊個分左右兩派互鬥先

係啲左膠唔係我哋

睇完頭兩句已經覺得我地係平行時空

外國啲左膠政府係乜嘢嚟

定係你以為我講緊香港啲左膠

一向只捐前線

離地到

如果香港喺咁會死幾多人

條臭閪鎖曬cm

你又知 係邊度可以睇到佢哋個指引

公開盤數囉 係咪要追到呢步先？
睇見呢班政棍無晒代表性我就最開心
全世界政治都好複雜
但我唔覺一隻shitty政政臭雞會好熟悉
繼續托敗燈大腳 靠佢條水喉繼續呃飯食啦
佢係有言論自由呀 但咪撚再攬住香港人個名

玩得熟就唔洗課金啦
有冇聽過689個班要籌旗課金

冇武器唔代表冇威脅,國安執法拉得啱

成個藍絲咁撚樣

只要民主黨重開個乜鳩基金
揼返水俾呢啲呃飯食「流亡」政棍
仲點會要你班香港蟻民嘅一元八塊

佢有綠卡架wor ching

條on9又想玩偽邏輯
如果覺得開槍冇問題 點解要咁強調係開槍前出post
用2黨共識讚國會警察去證明自己出post冇問題

仲撚閪 成個藍絲口吻 拎住綠咭去搞美國
十撚足十香港果班愛國藍絲

綠乜卡 佢直程係美國公民
條臭閪喺美國出世有票投好威㗎

咪又係個一套
總之唔係正面justify 自己言論
而係拉其他人一齊
「XXX都係咁喎 你屌我姐係屌埋佢」

你淘寶賣張假美國行車證都可以有嫁

原來邵嵐投左比拜登, 唔怪得咁惡

9估 果幾個唔係警察又唔係軍人又國會合法持槍 我諗都應該要黎保護政要 咁一般國家呢d位都係以致命為目標開槍

呢條真係臭閪黎
可唔可以唔好再代表香港9up

邊個批鬥邊個先呀
你地肯各有各做咩

班左膠賤種突然發現自己變左藍屍

Agger
左膠最鍾意笑人唔識政治
無諗過自己咩料